杜琪峰：而我不知道楊明是誰

12:15

我唔識佢未見過佢個樣 之後補飛 因為我冇睇無線廿年

阿蘇話應該搵佢係《PTU》
搵佢做古惑仔
即係popo叫佢抹甩搭黑色野果場戲

捽甩佢

仲古惑仔？
老mk嚟咋

好正常,呢條廢物本身就無乜知名度

推比多啲人睇